---
layout: inwazja-karta-postaci
categories: profile
title: "Grzegorz Nocniarz"
---
# {{ page.title }}

# Historia:

## Dokonania:

|Data|Dokonanie|Misja|Początek|Koniec|Kampania|
|-----|------|------|-----|------|------|
|180310|pacjent Elei; uratowany przez Edwina przed szaleństwem. Coś tam z Klaudią (nie żyje) i Arazille w Czeliminie. Skrzywdzony przez kralotha.|[Kraloth w piwnicy](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/180310-kraloth-w-piwnicy.html)|10/11/28|10/12/01|[Adaptacja kralotyczna](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-adaptacja-kralotyczna.html)|


## Relacje z postaciami:

|Z kim|Intensywność|Na misjach|
|-----|------|------|
|[Szczepan Przysiadek](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-szczepan-przysiadek.html)|1|[180310](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/180310-kraloth-w-piwnicy.html)|
|[Siluria Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1805-siluria-diakon.html)|1|[180310](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/180310-kraloth-w-piwnicy.html)|
|[Roman Bruniewicz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-roman-bruniewicz.html)|1|[180310](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/180310-kraloth-w-piwnicy.html)|
|[Paulina Widoczek](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-paulina-widoczek.html)|1|[180310](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/180310-kraloth-w-piwnicy.html)|
|[Netheria Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-netheria-diakon.html)|1|[180310](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/180310-kraloth-w-piwnicy.html)|
|[Maria Przysiadek](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-maria-przysiadek.html)|1|[180310](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/180310-kraloth-w-piwnicy.html)|
|[Marek Kromlan](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1803-marek-kromlan.html)|1|[180310](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/180310-kraloth-w-piwnicy.html)|
|[Krystalia Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1805-krystalia-diakon.html)|1|[180310](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/180310-kraloth-w-piwnicy.html)|
|[Karolina Kupiec](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1803-karolina-kupiec.html)|1|[180310](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/180310-kraloth-w-piwnicy.html)|
|[Judyta Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-judyta-maus.html)|1|[180310](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/180310-kraloth-w-piwnicy.html)|
|[Hralglanath](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-hralglanath.html)|1|[180310](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/180310-kraloth-w-piwnicy.html)|
|[Franciszek Knur](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-franciszek-knur.html)|1|[180310](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/180310-kraloth-w-piwnicy.html)|
|[Estrella Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-estrella-diakon.html)|1|[180310](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/180310-kraloth-w-piwnicy.html)|
|[Elea Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1802-elea-maus.html)|1|[180310](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/180310-kraloth-w-piwnicy.html)|
|[Edwin Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-edwin-blakenbauer.html)|1|[180310](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/180310-kraloth-w-piwnicy.html)|
|[Bójka Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-bojka-diakon.html)|1|[180310](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/180310-kraloth-w-piwnicy.html)|
|[Baltazar Sowiński](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1802-baltazar-sowinski.html)|1|[180310](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/180310-kraloth-w-piwnicy.html)|
|[Artur Bryś](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-artur-brys.html)|1|[180310](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/180310-kraloth-w-piwnicy.html)|
